有無人記得有吞食天地依隻遊戲

1同2玩得最多 為咗升等級 唔熄電腦
吞食天地3開始怪怪地無以前個種感覺
出埋手機版直頭失望

唔知佢出唔出電腦版吞食天地4

仲掛緊吞1 (上個月開始)

BTW好似整緊吞1既手機版

隻game有人玩咩

隻game好on9

2同3玩得最多 其實吞3係唔差 衰就衰左中華網龍on9代理

吞3一出個陣人氣高到痴線 我仲記得係因為一次徐州活動打活動王掉寶率有bug 網龍既做法係回溯 先導致大量玩家棄game
後尾加埋佢食水實在太深 玩到100幾lv頂唔順

好似吞食天地一樣咁on9

好掛住掛機溝女既日子

原來你講online game
仲以為講PS or SS

有幾

標題我以為係講FC嗰隻經典吞食天地1、2, 點知係online

我2課左好多

吞3 時裝＞All

頂sorry

佢有無講幾時出4

我仲以為講梗機鋪嗰隻吞食天地，原來係online

吞1同2都有玩
但去到3玩左陣已經沒玩

佢之前早過隻咩吞3完美版 同吞3一尻樣
開個新ser諗住又賺過 點知完全無人玩

開過

我重申 係online game
係我錯無講清楚

完美版係咩嚟
利申：無聽過

好似吞食天地咁戇兜

我套紫龍啊

2個版好似都仲係到 不過人流真係好少

吞4 5佢出撚左係手機game 見到都唔想玩

真天

日日搵人速刷完任

出手機真係好撚無奈

收真天1:100

有火霸 火嫡 水嫡 風俠

試過無熄電腦一個月俾人屌

如果出吞食1係手機到就好

吞2 pvp全部人都金龍

我紫龍

吞2手機我會玩

我俾人昆過座騎 好似叫赤龍珠

吞一要入錢買外掛

大家覺得最型既吞2武將係邊隻
我覺得係袁紹
雖然顏良文醜都好正

最mk既凌操

吞2吞3 咩黎
我淨係一開始玩初版，大約2005左右
跟住轉左玩完美版，究極版
斷斷續續咁玩
而家係咩環境？

有冇吞1偃月人

On9 game
去食雞好過

食屎就有你份

中學雞個陣成班一齊玩
有條友好撚好運, 買福袋抽騎寵, 1pack起碼中1,2隻
中完又放出去跟住又同人收黎抽賺錢

好懷念吞1 果陣好鍾意睇本雜誌
金山豆 韓琛年代
有無青衣1巴打

揚武

淨玩過吞一 雖然係外掛game 但可以吹水識朋友
平日啲擂台又會好多人參與唔會死城

以為講緊敵將李典is Doctor Lee

我覺得個外掛係官方出既。邊有可以做到咁完美
直頭可以唔入game 玩晒成隻game

以前初初出來做野，同師兄去機舖，睇住佢一蚊打爆機，我係咁入錢con

嗰陣記得好多人都有潘鳳，而我就冇

吞一個畫風好正
吞二啲樣唔係差 技能效果都好好
但都係覺得吞一比較好

Btw吞一戰鬥bgm超好聽

仲記得當年玩吞1一到星期五夜晚有幾忙都仆番屋企打攻城戰

有，巴打你好

吞2最好玩

玩吞1,新手個陣組隊過界橋好熱血

吞2團戰好熱血

係咁捉npc。關羽之類

屌，我都有睇，我係揚武1

城戰唔係星期六咩？ 星期五應該係打npc

npc擂台、攻城戰、打塔、天界擂台、亂鬥擂台、跨服擂台
好懷念

第一隻玩最耐既onlinegame 新手成日企係界橋等人帶，好多回憶

仲記得有人捉隻廢npc 曹操當勁果隻賣俾人

好想玩返 以前係個塔到等人地打完落黎幫你打，一齊係全頻到招隊一齊打塔

On9 game

肯定係啦
隻GAME就算未轉生D經驗都係痴撚線mode
唔用外掛根本冇得升

刷墨魚整裝

細個係街市同啲mk仔一蚊打爆機真係好神

*睇

有聲

細個覺得吞1 d音樂好好聲 特登hold住係個登入畫面到聽

網龍代理既金庸 吞食 當年咁hit 但到依家都冇手機版
天堂都出左啦⋯